有無手足開始同情利物浦( ; _ ; )/~~~

屌人地曼城聖誕新年連柒兩次
你地恨咗好耐嘅冠軍理應穩穩陣陣
老實講句七分差距想追都難
無咩人傷理應十拿九穩坐和望贏
利仲要踢咗咁耐先輸一場
久唔久又和一場
真係咁唔好彩先會跌落第二
係咪應該要體諒下佢地
唔係為咗英超佢地都唔會放棄飛機杯
抵死呢啲說話其實真係好難聽
可惜我阻止唔到大家點話佢地
年年都係咁 有頭髮邊個想做癩痢

樓主陰d陰d咁串柒湊痢久
賤種到

年年都笑因爲年年都柒足成季
今年明明最有機會點知又臨尾香
成隊根本就係出嚟搞笑 唔比人笑唔心落

係 所以請睇每句第一隻字

唔係以為自己好幽默呀？

一隊熱刺
一隊利物浦

2隊都

垃撚圾。
人地鏝城係贏波輸盤，都贏到。
垃圾利咁都入唔到一球。屌。

買咗上盤呀屌

若要生活好…

樓主好文采

講真 熱刺原班底 依家仲係第三已經好勁
利就柒到無輪

係，我覺得英超真係要俾返個榮譽獎盃俾利

講緊心態

李城果年 熱又係咁

抵死

榮譽飛機杯

屌你老無利久真係唔抵可年

有時我覺得係班底問題
同一班人踢又無輪換到聯賽中後開始傷病 體能下降就會出現失分問題

公平競爭啫。

聯賽係講全季。

從來冇攞過，唔代表就要鄰到你嘅。

諗起d撚樣利迷就同情唔落了